(無論初心）張9翔一樣譴責孫中山毛澤東

唔該校長譴責兩大暴力革命領導人！
完全冇考慮示威者的動機和示威背境，咁樣做大學校長，阿豬阿狗都可以。